[童顏____] 食神IU出演料理節目嘉賓

IU作為首位嘉賓出演了SBS全新真人秀綜藝《有品味地吃吧》，該節目尋找平時不為人知的土產食材，以傳統方式進行料理，跟明星廚師們一起活用食材，講述獨特料理法的綜藝節目，由李敬揆和金相中擔任MC。

SBS官方於16日公開平日深夜綜藝節目的全面改版，《有品味地吃吧》確定更改播出時間，將於9月7日晚23點20分（韓國時間）正式首播，敬請期待！

iu bb

2018:

2011:

今次有冇戴bra

冇貨了

食野咁慢，肯定食足幾粒鐘先拍完

夠哂療癒

得預告, bb係得呢個shot

＿＿呢？

童顏童乳

童顔IU